【無人開POST】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201